根本鄧小平既一國兩制港人治港同梁天琦既光復香港時代革命一樣都係笑話黎

根本黃絲講光復香港同老衲退出連登一樣都係隨口講下

自由誠可貴 返工價更高
若為移民顧 兩者皆可拋

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

老衲轉頭就走

挽留

香港 0-0 中國

又話退出連登?

佢會答你，十年之後退都係退

我屌